L'Alien, autrefois de la couleur des sombres abysses, arbore désormais une parure argentée rappelant les éclats de lune sur l'eau, qui encadre un corps parsemé de motifs colorés, témoin de ses longues nages à travers les coraux.
